換左機油爽皮左好多

Valvoline Max Guard 5w30

之前信車房仔入左 Shell Helix Ultra 5w40 結到 始終跟返 manual 入最好

感覺上好似多左10匹

打手

直線打手post

屌又講呢D

$400/4L, 其實我覺得貴, 有冇 5w-30 平油介紹

有冇人聽過Morgas呢個牌子，fb見到好似好平

之前想平平地入 Castrol GTX 算，見差1舊就想試下 Valvoline，始終 holiday car，hea 渣10,000km 再換，咪入靚少少

入完上網 search 先知Valvoline 多 engine 泥，屌

求5-30咩牌子好

有時等燈位會覺得架車好震，關唔關偈油事?

用緊mitasu 好似唔錯

5w30可以試下Morris (acea a5/b5)

同問

年份舊就入空波算啦

用開Pakelo Krypton XT

有冇人用過 Steel shield 機油

貴著通機油一倍

自稱可用2-30000公里

nice

我會換d 少km 換密d

有諗過，下次用 Castrol GTX/普通Shell/Mobile 算

用開mos burger

會唔會傷波箱？